屌那星 大快活個人蔘雞垃圾到

苦嘅....
下次唔犯賤試新野

垃圾食垃圾。

後生仔少少苦都唔捱得

講得好

唉..

咁你食屎

唔係個種酸宿苦
佩狗味

e+d 90后...

小小苦楚等於激勵

一踩大快活, 班波台狗幾撚快吹雞圍威喂呀

大快活出幾錢俾你？

唉尊重啦屌你老母親節快樂

波台同盟國：all
波台軸心國：u+mola達

叫你尊重d食物呀

一踩冰島 你班冰島迷有冇吹雞

佢地用fb吹雞